微博網民對香港政府派發一萬元的反應

班傻閪仲未中招咩

頭先SEARCH 大陸人一年 "城鎮居民人均可支配收入39251元", 唔怪得咁大反應,
有冇去WEIBO話佢地知佢地搵得少過D'廢青'幾多

佢地向來都窮
香港做間start up 人工都高過佢地做tencent華為

澳門年年派佢地唔屌？